【文宣】同我係twitter煲大chinazi呢個term 手上彈藥已經足夠出彈

目前手上既牌有：
1.對家想抹黑示威做納粹

2.各國集會俾大陸人阻止玩野
法國

多倫多

3.稱呼示威做曱甴
【突發】膊頭有花全部同我入哂黎做野！ 要將「曱甴」呢樣野煲撚大佢

同你地講多次香港民主人權法案只會係推返逃犯條例先會制裁港共高官
Magnitsky Act係你無論推唔推都會制裁
一定要呢班仆街後果自負

1.香港人要係TWITTER不斷煲大單野佢，你擺係連登無用
2.海外香港人搞集會逼大陸人自爆踩場
3.同外國人講中共點樣侵略全世界

大陸喱真係CLS！加拿大祈禱會都搞！！！！

不斷煲大大陸喱醜惡既一面令全世界排支就岩架啦

鄭若驊話未有足夠證據證明721白衫人有暴力發生WO

#chinazi

無撚有錯啦！支那搞集中營！

要將局面升級成
中國對世界
造成全球排中國
就係咁

根本就係一個nazi既翻版
推爆佢

推

以後出POST全部加撚哂#chinazi做hashtag
仆佢個街搞鳩我香港

721 811